有無人知連登而家係咪中國論壇？

我係咪VPN飛錯server去咗百度論壇？ 香港人血仇大敵比人火魔六連轟得2千幾like ， 旺角柒貓比人燒5千幾正評？

大家到底真心痴咗線定呢度已經係解放軍網軍控制區？

百度一下？港豬就知道？